有冇Play arts Kai玩家？

近排想買返Marvel 既variant系列，隻蜘蛛俠好撚正 想問你地會係邊訂？想買來緊隻deadpool同狼人

信和
個價跌得好快 唔洗訂

去開邊間買？
我見原來都幾多假貨

新個枇訂價都8字頭起 , 真係好鬼貴呀...

造型太前衛我唔識欣賞，又貴又多假野

最近入左FF7 SEPINROTH 好正

初時第一隻買係arkham batman, 當時仲係400幾，之後買左隻batman variant 要700幾，依家一隻要1000幾
但個造型真係好獨特

就係貪佢夠前衛，隻spiderman j到我出血
來緊出狼人同deadpool, 型到仆街，但play art 個網預訂又冇得ship去香港，amazon又貴運費，ebay又唔知信唔信得過

有現貨睇下質素又唔同講法

主要係上色問題？
買返來重新上色有冇得諗

之前睇過po話d關節好易斷，曾經諗過買隻刺客4

好多假野 大舖買好d

求推介

買之前睇review,了解下可動性同關節結構就ok

👌

最近買左隻 斯巴達batman 好正

500幾造工好，可玩性高，加鍾意隻人，ok la

上信和11樓精品樓上鋪啦

搵日得閒上去睇下
精品係咪屬於信譽幾好？我見信和好似好多舖賣假貨

arkham系列其實都正，初入arkham asylum隻batman簡直驚為天人，點解可將可動性同隱藏關節做得咁好 仲要外型超靚
但成個系列最7既竟然係suppose最型既arkham knight batman